今日商場好多人喎

d人好似已經冇左回事咁。完全唔驚

你點知

d人出去買必需品 頭先出去買野食 d搓手液多到冇人買 不過酒精噴霧仲係好貴100蚊3支100lm

做sales 返工冇計

我賣果d唔係必需但都好多人。屌

正常既 有口罩 有搓手 有酒精紙巾 出街放心好多
反而都仲有唔少人堂食就真 行街買野不意外

餐廳排晒隊

其實都無可厚非 日日起屋企都屈到悶 難得放假又好天有太陽未出去食下野囉 我樓下都好多人捉精靈